女權撚已經顛咗，男性張開腿都係一種罪，係父權侵略表現

女權分子近年又發明了一項罪名，名叫「男性開腿（manspreading）」，意指男人在交通工具、公共空間座位上張大雙腿的坐姿，是父權侵略表現，佔用空間的特權。

最近，俄羅斯一名廿歲法律系女權分子Anna Dovgalyu，為反對「男性開腿霸權」，以1：5濃度漂白水潑向在地鐵張腿而坐的男性下體，聲稱因為這樣坐姿的男性正在展露「男性的性別侵略」，潑向男性下體可以留有永久印記。她使用的漂白水濃度比一般家庭洗衣用濃度高出 30 倍。但對於她的同校師兄俄羅斯總統普京，以張腿而坐展示實力一事，這名女權分子卻保持沉默，這就是女權的雙重標準。

漂白水會腐蝕皮膚，若不及時處理，下埸是要送院，若潑到眼睛更會致瞎。影片上傳至Youtube後，引起全球眾怒，不論英語俄語不分男女幾乎一面倒譴責。

說到底，無非是欺軟怕硬而已。現今不少女權分子日子過得太好，吃飽了飯，沒有事做，喜歡製造這些無聊爭論。多得這些人，女權終於由爭取人權平等，漸漸變成恐怖主義。

該名潑漂白水女權分子的帳號：

該名女權分子潑漂白水的片段：

source:

人類平均智商就快得番三四十

有無多啲條囡嘅相或片

推爆佢

比我一定打柒佢

法律系 但做犯法野
好波

鬼佬竟然忍！

有d 男人擘大對腳望住你個眼神
係好似示意叫你行埋去跪低含咁

男人用尿兜 女人無得用
我覺得唔太公平

係香港一定會有護花使者狗公圍鳩你

夾腳焗撚死晒d精
想滅絕人類?

心理有問題

on撚9

琴日先睇到有台灣女權分子引用呢件事，發展到公共交通工具同戲院坐位中間個扶手係性別政治不正確吧體現

啲冇春袋既人唔識用有春袋既思維諗野
夾撚住個春袋坐咩傻閪

支持女權，一於不論男女人人腿張開

女權撚幾時剪人jj

推

女權撚好清楚 女性張開腿係淫蕩嘅表現

男人老狗張咩開腿

男人老狗就唔俾凝視？男人凝視就係罪？？？

無聊到好似衰仔樂園先會發生咁

source?